<?xml version="1.0"?>
<definitions>
	<definition>
		<key>heading_title</key>
		<value><![CDATA[Passwort vergessen?]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_loginname</key>
		<value><![CDATA[Haben Sie Ihren Login-Namen vergessen?]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_account</key>
		<value><![CDATA[Konto]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_forgotten</key>
		<value><![CDATA[Passwort vergessen]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_your_email</key>
		<value><![CDATA[Ihre E-Mail-Adresse]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_email</key>
		<value><![CDATA[Geben Sie die mit Ihrem Konto verknüpfte E-Mail-Adresse ein. Klicken Sie auf „Absenden“, um Ihr Passwort per E-Mail zu erhalten.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_loginname_email</key>
		<value><![CDATA[Geben Sie den Anmeldenamen und die E-Mail-Adresse ein, die mit Ihrem Konto verknüpft sind. Klicken Sie auf Absenden, um eine Passwortzurücksetzung anzufordern.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_lastname_email</key>
		<value><![CDATA[Geben Sie den Nachnamen und die mit Ihrem Konto verknüpfte E-Mail-Adresse ein. Klicken Sie auf „Absenden“, um Ihren Anmeldenamen per E-Mail zu erhalten.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_success</key>
		<value><![CDATA[Erfolg: Der Link zum Zurücksetzen des Passworts wurde an Ihre E-Mail-Adresse gesendet.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_success_loginname</key>
		<value><![CDATA[Erfolg: Ihre Erinnerungsmail mit Ihrem Benutzernamen wurde an Ihre E-Mail-Adresse gesendet.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_loginname</key>
		<value><![CDATA[Benutzername:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_lastname</key>
		<value><![CDATA[Nachname:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_email</key>
		<value><![CDATA[E-Mail-Adresse:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_email</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Die E-Mail-Adresse wurde nicht angegeben oder in unseren Aufzeichnungen nicht gefunden, bitte versuchen Sie es erneut!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_loginname</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Der Anmeldename wurde nicht angegeben oder in unseren Aufzeichnungen nicht gefunden, bitte versuchen Sie es erneut!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_lastname</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Der Nachname wurde nicht angegeben oder nicht in unseren Aufzeichnungen gefunden. Bitte versuchen Sie es erneut!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_not_found</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Keine Datensätze gefunden, die den von Ihnen bereitgestellten Informationen entsprechen. Bitte überprüfen Sie Ihre Angaben und versuchen Sie es erneut!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_forgotten_loginname</key>
		<value><![CDATA[Anmeldename vergessen]]></value>
	</definition>
</definitions>
