<?xml version="1.0"?>
<definitions>
	<definition>
		<key>heading_title</key>
		<value><![CDATA[Ihr Konto wurde erstellt!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_message</key>
		<value><![CDATA[<p>Herzlichen Glückwunsch! Ihr neues Konto wurde erfolgreich erstellt!</p>
<p>Sie können jetzt die Vorteile Ihrer Mitgliedschaft nutzen, um Ihr Online-Einkaufserlebnis bei uns zu verbessern.</p>
<p>Wenn Sie irgendwelche Fragen zum Betrieb dieses Onlineshops haben, senden Sie bitte eine E-Mail an den Shop-Besitzer.</p>
<p>Eine Bestätigung wurde an die angegebene E-Mail-Adresse gesendet. Wenn Sie sie nicht innerhalb einer Stunde erhalten haben, <a href="%s">kontaktieren Sie uns</a> bitte.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_approval</key>
		<value><![CDATA[<p>Vielen Dank für Ihre Registrierung bei %s!</p><p>Sie werden per E-Mail benachrichtigt, sobald Ihr Konto vom Shop-Inhaber aktiviert wurde.</p><p>Wenn Sie Fragen zum Betrieb dieses Onlineshops haben, <a href="%s">kontaktieren Sie bitte den Shop-Inhaber</a>.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_activation</key>
		<value><![CDATA[Ihr Konto wurde erstellt, aber eine Aktivierung ist erforderlich. Bitte befolgen Sie die Anweisungen.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_activate</key>
		<value><![CDATA[<p>Vielen Dank für Ihre Registrierung bei %s!</p><p>Sie erhalten per E-Mail eine Benachrichtigung mit Anweisungen zur Aktivierung Ihres Kontos. Sie müssen den in der E-Mail angegebenen Link anklicken, um Ihr Konto zu aktivieren. Wenn Sie keine E-Mail erhalten, überprüfen Sie bitte Ihren Junk- oder Spam-Ordner.</p><p>Wenn Sie IRGENDWELCHE Fragen zum Betrieb dieses Online-Shops haben, <a href="%s">kontaktieren Sie bitte den Shop-Besitzer</a>.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_account</key>
		<value><![CDATA[Konto]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_success</key>
		<value><![CDATA[Erfolg]]></value>
	</definition>
</definitions>
