<?xml version="1.0"?>
<definitions>
	<definition>
		<key>text_success</key>
		<value><![CDATA[Erfolg: Paket wurde erfolgreich installiert.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title</key>
		<value><![CDATA[Paket-Installer]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_license</key>
		<value><![CDATA[Paket-Lizenzvereinbarung]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_ftp</key>
		<value><![CDATA[FTP-Zugriffsparameter]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_download</key>
		<value><![CDATA[Paket wird geladen]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_preloading</key>
		<value><![CDATA[Paketdatei %file% wird heruntergeladen.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_loading</key>
		<value><![CDATA[Datei wird heruntergeladen. Größe: %s.<br/>Es kann je nach Ihrer Verbindung einige Sekunden dauern.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_key_hint</key>
		<value><![CDATA[Installationsschlüssel hier eingeben]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_ftp_user</key>
		<value><![CDATA[FTP-Benutzername:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_ftp_password</key>
		<value><![CDATA[FTP-Benutzer-Passwort:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_ftp_host</key>
		<value><![CDATA[FTP-Host:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_i_agree</key>
		<value><![CDATA[Ich stimme der Lizenz zu]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_agree</key>
		<value><![CDATA[Zustimmen]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_retry</key>
		<value><![CDATA[Erneut versuchen]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_disagree</key>
		<value><![CDATA[Nicht zustimmen]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_download_error</key>
		<value><![CDATA[Es tut uns leid, aber beim Hochladen der Datei ist ein Fehler aufgetreten.</br>Versuchen Sie es noch einmal.</br>Wenn das Problem weiterhin besteht, laden Sie die Datei in Ihrer Bestellhistorie herunter und installieren Sie sie manuell.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_continue</key>
		<value><![CDATA[Weiter]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_disclaimer_heading</key>
		<value><![CDATA[Haftungsausschluss]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_disclaimer</key>
		<value><![CDATA[<h3>Sehr geehrte AbanteCart-Kundin, sehr geehrter AbanteCart-Kunde,</h3><br>
Sie sind dabei, eine Erweiterung eines Drittanbieters in Ihr AbanteCart zu installieren.<br><br>
Bitte lesen und verstehen Sie diesen Haftungsausschluss für die Erweiterung eines Drittanbieters, die Sie installieren möchten.<br><br>
Erweiterungen und Dienste von Drittanbietern werden von Drittanbietern bereitgestellt.<br><br>
Obwohl AbanteCart die Qualität der von Drittanbietern bereitgestellten Erweiterungen und Dienste prüft, kann AbanteCart nicht garantieren, dass alle Erweiterungen von Drittanbietern ordnungsgemäß funktionieren oder keine Konflikte im System verursachen. AbanteCart-Mitglieder und -Partner haften in keiner Weise für Ansprüche, die im Zusammenhang mit Produkten oder Diensten von Drittanbietern geltend gemacht werden. AbanteCart garantiert nicht die Qualität von Erweiterungen oder Diensten von Drittanbietern. Bitte richten Sie Ihre Anfragen zu Erweiterungen oder Diensten von Drittanbietern an den jeweiligen Drittanbieter.<br><br>
Wenn Sie Bedenken bezüglich eines Drittanbieters haben, wenden Sie sich bitte an AbanteCart unter <a href="https://www.abantecart.com/contact-us" target="_blank">https://www.abantecart.com/contact-us</a><br><br>
Mit freundlichen Grüßen,<br>
AbanteCart<br>
Ideale Open-Source-E-Commerce-Lösung]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>warning_ftp</key>
		<value><![CDATA[Warnung: Einige Verzeichnisse oder Dateien haben keine Schreibberechtigung (<span id="see_details">see more details</span>)<br>Sie können die Berechtigungen auf Ihrem Server ändern oder<br>FTP-Zugriff auf Ihren Server für die Installation verwenden (normalerweise sendet der Hosting-Anbieter diese Informationen per E-Mail oder Sie können sie in den Hosting-Kontrolltools verwalten)<br>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>warning_already_installed</key>
		<value><![CDATA[<p class="success">Sie haben die Erweiterung %EXTENSION% bereits installiert! Wenn Sie fortfahren und aktualisieren möchten, bestätigen Sie bitte.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>warning_already_installed_uninstall</key>
		<value><![CDATA[Sie haben diese Erweiterung "%EXTENSION%" bereits installiert! Wenn Sie mit der Neuinstallation fortfahren möchten, deinstallieren und löschen Sie die Erweiterung zuerst.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_pack_file_not_found</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann die Erweiterung nicht aus dem Archiv nach %s entpacken. Überprüfen Sie das <a href="#admin#rt=tool/error_log" target="_blank">Log</a> auf Fehler.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_mp</key>
		<value><![CDATA[Marktplatzfehler:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_repository</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Datei kann nicht heruntergeladen werden. Repository-Fehler oder ungültiger Erweiterungsschlüssel. Versuchen Sie es noch einmal. Wenn das Problem weiterhin besteht, laden Sie die Datei in Ihrem Bestellverlauf herunter und installieren Sie sie manuell.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_user</key>
		<value><![CDATA[Fehler: FTP-Benutzername ist leer.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_password</key>
		<value><![CDATA[Fehler: FTP-Benutzerpasswort ist leer.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_connect</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann keine Verbindung zum FTP-Server herstellen.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_login</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Anmeldung am FTP-Server fehlgeschlagen. Ungültiger Benutzername oder Passwort.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_path</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Das Stammverzeichnis von AbanteCart kann über den FTP-Pfad nicht gefunden werden.<br>Versuchen Sie, das Feld leer zu lassen, um eine automatische Suche durchzuführen.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_path_array</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann das Stammverzeichnis von AbanteCart im FTP-Modus nicht automatisch erkennen.<br>Bitte füllen Sie das FTP-Pfad-Formularfeld aus.<br>Pfadvorschläge sind:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_dir_permission</key>
		<value><![CDATA[Kann die Datei nicht speichern, da das Verzeichnis nicht beschreibbar ist:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_structure</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Das Paket ist wahrscheinlich beschädigt. Fehler in der Paketstruktur.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_config_xml</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Datei package.xml konnte im entpackten Erweiterungsverzeichnis nicht gefunden werden. Möglicherweise wurde die Erweiterung nicht korrekt entpackt. Überprüfen Sie das <a href="#admin#rt=tool/error_log" target="_blank">Protokoll</a> auf Fehler.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_config2</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann den Installationsmodus in package.xml im Paket nicht finden.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_info_not_exists</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann keine Paket-Sitzungsinformationen zu diesem Download finden.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_unpack</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann das Paket "%PACKAGE%" nach dem Download nicht entpacken. Archivfehler. Siehe Fehlerprotokoll für Details.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_move</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann den Paketcode nach dem Entpacken nicht verschieben. Bitte überprüfen Sie die Schreibrechte des Verzeichnisses:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_install_mode</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Die Erweiterung "%package%" kann nicht installiert werden, da sie bereits installiert ist. Sie müssen sie zuerst deinstallieren und löschen oder das Paket für ein Upgrade besorgen.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_install_mode2</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Erweiterung "%package%" kann nicht aktualisiert werden, da sie nicht installiert ist. Sie müssen das Paket zur Installation herunterladen.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_version_compatibility</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Paket kann nicht installiert werden. Ihre Warenkorb-Version ist <b>%CURRENT_VERSION%</b>. Version(en) <b>%VERSIONS%</b> erforderlich.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_version_compatibility</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Paket kann nicht aktualisiert werden. Neuere Paketversion ist bereits installiert.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_install</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Paket kann nicht installiert werden. Bitte sehen Sie im System -> Fehlerprotokoll nach Details.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_core_version</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Sie haben AbanteCart-Version %VERSION% installiert.<br>Dieses Upgrade-Paket ist nur für Versionen niedriger als]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_interrupt</key>
		<value><![CDATA[Unterbrechung]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_continue</key>
		<value><![CDATA[Fortsetzen]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>confirm_version_incompatibility</key>
		<value><![CDATA[Die aktuelle Kopie dieser Erweiterung ist nicht für Ihre Version von AbanteCart (v%s) verifiziert.<br>Der Build der Erweiterung ist für AbanteCart v%s angegeben.<br>Dies ist kein Problem, aber wenn Sie Probleme oder Inkompatibilitäten feststellen, wenden Sie sich bitte an den Entwickler der Erweiterung.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_move_ftp</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Kann den Paketcode nach dem Entpacken nicht verschieben. Wahrscheinlich ist der FTP-Pfad falsch.<br>Bitte versuchen Sie auch, die Schreibberechtigungen des Verzeichnisses zu prüfen:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_network_install</key>
		<value><![CDATA[Netzwerkinstallation]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_extension_upload</key>
		<value><![CDATA[Erweiterung hochladen]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_archive_extension</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Nur .tar.gz-Dateien werden unterstützt.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_upload_file</key>
		<value><![CDATA[Datei hochladen:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_upload_url</key>
		<value><![CDATA[URL einfügen:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_move_backup</key>
		<value><![CDATA[Fehler: Dateien können vor dem Upgrade nicht gesichert werden. Überprüfen Sie die Schreibberechtigungen des Verzeichnisses:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_core_upgrade_title</key>
		<value><![CDATA[AbanteCart Kernaktualisierung]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_core_upgrade_attention</key>
		<value><![CDATA[Achtung!
AbanteCart wird gleich auf Version %s aktualisiert!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_core_upgrade_warning</key>
		<value><![CDATA[Nach dem Start des Upgrade-Prozesses ist kein Zurück mehr möglich.	
Eine vollständige Sicherung der Datenbank und des Codes wird dringend empfohlen.	
Testen Sie das Upgrade zuerst auf nicht-live Seiten. Das Upgrade auf Live-Seiten sollte erst nach dem Testen durchgeführt werden.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_upgrade_now</key>
		<value><![CDATA[Jetzt aktualisieren!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_additional_help_text</key>
		<value><![CDATA[Festgefahren? Kein Problem. Sie können Erweiterungen auf andere Weise installieren. Prüfen Sie <a href="http://docs.abantecart.com/pages/extensions/install.html#FTPinstall" target="_blank">diesen Hilfelink</a>.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_notconnected</key>
		<value><![CDATA[Kann Erweiterungen vom Marktplatz nicht aktualisieren oder installieren. Dieser Shop ist nicht authentifiziert/verbunden. Bitte authentifizieren Sie sich und verbinden Sie sich mit dem <a href="%s">Marktplatz</a>]]></value>
	</definition>
</definitions>
