<?xml version="1.0"?>
<definitions>
	<definition>
		<key>text_success</key>
		<value><![CDATA[Επιτυχία: Το πακέτο εγκαταστάθηκε με επιτυχία.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title</key>
		<value><![CDATA[Εγκαταστάτης Πακέτου]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_license</key>
		<value><![CDATA[Συμφωνία Άδειας Πακέτου]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_ftp</key>
		<value><![CDATA[Παράμετροι πρόσβασης FTP]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_download</key>
		<value><![CDATA[Φόρτωση Πακέτου]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_preloading</key>
		<value><![CDATA[Το αρχείο πακέτου %file% θα ληφθεί.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_loading</key>
		<value><![CDATA[Λήψη αρχείου. Μέγεθος: %s.<br/>Μπορεί να χρειαστούν μερικά δευτερόλεπτα, ανάλογα με τη σύνδεσή σας.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_key_hint</key>
		<value><![CDATA[Εισάγετε το κλειδί εγκατάστασης εδώ]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_ftp_user</key>
		<value><![CDATA[Όνομα χρήστη FTP:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_ftp_password</key>
		<value><![CDATA[Κωδικός χρήστη FTP:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_ftp_host</key>
		<value><![CDATA[Διακομιστής FTP:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_i_agree</key>
		<value><![CDATA[Συμφωνώ με την άδεια]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_agree</key>
		<value><![CDATA[Συμφωνώ]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_retry</key>
		<value><![CDATA[Δοκιμάστε ξανά]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_disagree</key>
		<value><![CDATA[Διαφωνώ]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_download_error</key>
		<value><![CDATA[Λυπούμαστε, αλλά παρουσιάστηκε σφάλμα κατά τη μεταφόρτωση του αρχείου.</br>Δοκιμάστε ξανά.</br>Εάν το πρόβλημα επιμένει, κατεβάστε το αρχείο από το ιστορικό παραγγελιών σας και εγκαταστήστε το χειροκίνητα.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_continue</key>
		<value><![CDATA[Συνέχισε]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_disclaimer_heading</key>
		<value><![CDATA[Αποποίηση Ευθυνών]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_disclaimer</key>
		<value><![CDATA[<h3>Αγαπητέ πελάτη AbanteCart,</h3><br>
Ετοιμάζεστε να εγκαταστήσετε επέκταση τρίτου κατασκευαστή στο AbanteCart σας.<br><br>
Παρακαλούμε διαβάστε και κατανοήστε αυτό το υπόμνημα αποποίησης ευθυνών σχετικά με την επέκταση τρίτου κατασκευαστή που πρόκειται να εγκαταστήσετε.<br><br>
Οι επεκτάσεις και οι υπηρεσίες τρίτων παρέχονται από προμηθευτές τρίτων.<br><br>
Παρόλο που η AbanteCart επικυρώνει την ποιότητα των επεκτάσεων και υπηρεσιών που παρέχονται από τρίτους, η AbanterCart δεν εγγυάται ότι όλες οι επεκτάσεις τρίτων λειτουργούν σωστά ή ότι δεν θα προκαλέσουν διενέξεις στο σύστημα.<br>
Τα μέλη και οι συνεργάτες της AbanteCart δεν φέρουν καμία ευθύνη ή υπαιτιότητα για ισχυρισμούς που αφορούν προϊόντα ή υπηρεσίες που παρέχονται από προμηθευτές τρίτων. Η AbanteCart δεν εγγυάται την ποιότητα των επεκτάσεων ή υπηρεσιών τρίτων. Παρακαλούμε απευθύνετε τυχόν ερωτήσεις σας σχετικά με επεκτάσεις ή υπηρεσίες τρίτων στον αντίστοιχο προμηθευτή τρίτου.<br>
Εάν έχετε ανησυχίες σχετικά με κάποιον πάροχο τρίτου, παρακαλούμε επικοινωνήστε με την AbanteCart στη διεύθυνση <a href="http://www.abantecart.com/contact-us" target="_blank">http://www.abantecart.com/contact-us</a><br><br>
Με εκτίμηση,<br>
AbanteCart<br>
Ιδανική λύση ανοιχτού κώδικα για ηλεκτρονικό εμπόριο]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>warning_ftp</key>
		<value><![CDATA[Προειδοποίηση: Κάποιος κατάλογος ή αρχείο δεν έχει δικαίωμα εγγραφής (<span id="see_details">δείτε περισσότερες λεπτομέρειες</span>)<br>Μπορείτε να αλλάξετε τα δικαιώματα στον διακομιστή σας ή<br>χρησιμοποιήστε πρόσβαση FTP στον διακομιστή σας για εγκατάσταση (συνήθως, ο πάροχος φιλοξενίας στέλνει αυτές τις πληροφορίες μέσω email ή μπορείτε να τις διαχειριστείτε στα εργαλεία ελέγχου φιλοξενίας)<br>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>warning_already_installed</key>
		<value><![CDATA[<p class="success">Έχετε ήδη εγκαταστήσει το πρόσθετο %EXTENSION%! Αν θέλετε να προχωρήσετε και να αναβαθμίσετε, παρακαλούμε επιβεβαιώστε.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>warning_already_installed_uninstall</key>
		<value><![CDATA[Έχετε ήδη εγκαταστήσει αυτήν την επέκταση "%EXTENSION%"! Εάν θέλετε να προχωρήσετε με την επανεγκατάσταση, απεγκαταστήστε και διαγράψτε πρώτα την επέκταση.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_pack_file_not_found</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η εξαγωγή της επέκτασης από το αρχείο στο %s. Ελέγξτε το <a href="#admin#rt=tool/error_log" target="_blank">αρχείο καταγραφής</a> για σφάλματα]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_mp</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα αγοράς:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_repository</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η λήψη του αρχείου. Σφάλμα αποθετηρίου ή άκυρο κλειδί επέκτασης. Δοκιμάστε ξανά. Εάν το πρόβλημα επιμένει, κατεβάστε το αρχείο από το ιστορικό παραγγελιών σας και εγκαταστήστε το χειροκίνητα.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_user</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Το όνομα χρήστη FTP είναι κενό.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_password</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Ο κωδικός πρόσβασης του χρήστη FTP είναι κενός.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_connect</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η σύνδεση στον ftp-server]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_login</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η σύνδεση στον ftp-server. Μη έγκυρο Όνομα Χρήστη ή Κωδικός.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_path</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν μπορεί να βρεθεί ο ριζικός κατάλογος του AbanteCart μέσω της διαδρομής FTP.<br>Δοκιμάστε να το αφήσετε κενό για αυτόματη αναζήτηση.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_ftp_path_array</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η αυτόματη αναγνώριση του ριζικού καταλόγου του AbanteCart σε λειτουργία FTP.<br>Παρακαλώ συμπληρώστε το πεδίο διαδρομής FTP της φόρμας.<br>Προτάσεις διαδρομών:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_dir_permission</key>
		<value><![CDATA[Δεν είναι δυνατή η αποθήκευση του αρχείου επειδή ο φάκελος δεν είναι εγγράψιμος:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_structure</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Πιθανότατα το πακέτο είναι κατεστραμμένο. Σφάλμα στη δομή του πακέτου.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_config_xml</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η εντοπισμός του αρχείου package.xml στην εξαχθείσα επέκταση. Πιθανώς η επέκταση να μην εξαχθεί σωστά. Ελέγξτε το <a href="#admin#rt=tool/error_log" target="_blank">αρχείο καταγραφής σφαλμάτων</a> για σφάλματα.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_config2</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν βρέθηκε λειτουργία εγκατάστασης στο package.xml μέσα στο πακέτο.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_info_not_exists</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν μπορεί να βρεθούν πληροφορίες συνεδρίας πακέτου για αυτή τη λήψη.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_unpack</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η αποσυμπίεση του πακέτου "%PACKAGE%" μετά τη λήψη. Σφάλμα αρχείου. Δείτε το αρχείο καταγραφής σφαλμάτων για λεπτομέρειες.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_move</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η μετακίνηση του κώδικα πακέτου μετά την αποσυμπίεση. Παρακαλώ ελέγξτε τα δικαιώματα εγγραφής του φακέλου:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_install_mode</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν μπορεί να εγκατασταθεί η επέκταση "%package%" επειδή είναι ήδη εγκατεστημένη. Πρέπει πρώτα να την απεγκαταστήσετε και να τη διαγράψετε ή να λάβετε πακέτο για αναβάθμιση.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_install_mode2</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η αναβάθμιση της επέκτασης "%package%" επειδή δεν είναι εγκατεστημένη. Πρέπει να αποκτήσετε το πακέτο για εγκατάσταση.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_version_compatibility</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η εγκατάσταση του πακέτου.	
Η έκδοση του καλαθιού σας είναι <b>%CURRENT_VERSION%</b>.	
Απαιτείται έκδοση(ες) <b>%VERSIONS%</b>.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_package_version_compatibility</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν ήταν δυνατή η αναβάθμιση του πακέτου. Μια νεότερη έκδοση του πακέτου είναι ήδη εγκατεστημένη.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_install</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν ήταν δυνατή η εγκατάσταση του πακέτου. Παρακαλώ δείτε Σύστημα -> Αρχείο σφαλμάτων για λεπτομέρειες.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_core_version</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Έχετε εγκατεστημένη την έκδοση AbanteCart %VERSION%.<br>Αυτό το πακέτο αναβάθμισης είναι μόνο για εκδόσεις χαμηλότερες από]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_interrupt</key>
		<value><![CDATA[Διακοπή]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_continue</key>
		<value><![CDATA[Συνέχισε]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>confirm_version_incompatibility</key>
		<value><![CDATA[Το τρέχον αντίγραφο αυτής της επέκτασης δεν έχει επαληθευτεί για την έκδοση του AbanteCart (v%s).<br>Η έκδοση της επέκτασης έχει καθοριστεί για AbanteCart v%s.<br>
Αυτό δεν είναι πρόβλημα, αλλά αν παρατηρήσετε προβλήματα ή ασυμβατότητα, επικοινωνήστε με τον προγραμματιστή της επέκτασης.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_move_ftp</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η μετακίνηση του κώδικα του πακέτου μετά την αποσυμπίεση. Πιθανώς η διαδρομή FTP είναι εσφαλμένη.<br>Επίσης, παρακαλώ ελέγξτε τα δικαιώματα εγγραφής του καταλόγου:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_network_install</key>
		<value><![CDATA[Δικτυακή Εγκατάσταση]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_extension_upload</key>
		<value><![CDATA[Μεταφόρτωση Επέκτασης]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_archive_extension</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Υποστηρίζονται μόνο αρχεία .tar.gz.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_upload_file</key>
		<value><![CDATA[Μεταφόρτωση αρχείου:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_upload_url</key>
		<value><![CDATA[Εισαγάγετε URL:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_move_backup</key>
		<value><![CDATA[Σφάλμα: Δεν είναι δυνατή η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των αρχείων πριν από την αναβάθμιση. Ελέγξτε τα δικαιώματα εγγραφής του καταλόγου:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_core_upgrade_title</key>
		<value><![CDATA[Αναβάθμιση πυρήνα AbanteCart]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_core_upgrade_attention</key>
		<value><![CDATA[Προσοχή! Το AbanteCart πρόκειται να αναβαθμιστεί στην έκδοση %s!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_core_upgrade_warning</key>
		<value><![CDATA[Δεν υπάρχει αναίρεση μετά την έναρξη της διαδικασίας αναβάθμισης.	
Συνιστάται έντονα η πλήρης δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας της βάσης δεδομένων και του κώδικα.	
Δοκιμάστε την αναβάθμιση πρώτα σε μη ζωντανούς ιστότοπους. Η αναβάθμιση σε ζωντανούς ιστότοπους πρέπει να γίνεται μόνο μετά από δοκιμές.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_upgrade_now</key>
		<value><![CDATA[Αναβαθμίστε τώρα!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_additional_help_text</key>
		<value><![CDATA[Κολλήσατε; Κανένα πρόβλημα. Μπορείτε να εγκαταστήσετε επεκτάσεις με άλλο τρόπο. Ελέγξτε <a href="http://docs.abantecart.com/pages/extensions/install.html#FTPinstall" target="_blank">αυτόν τον σύνδεσμο βοήθειας</a>.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_notconnected</key>
		<value><![CDATA[Δεν είναι δυνατή η αναβάθμιση ή η εγκατάσταση επεκτάσεων από την αγορά. Αυτό το κατάστημα δεν είναι πιστοποιημένο/συνδεδεμένο. Παρακαλώ πιστοποιηθείτε και συνδεθείτε στην <a href="%s">αγορά</a>.]]></value>
	</definition>
</definitions>
