<?xml version="1.0"?>
<definitions>
	<definition>
		<key>heading_title</key>
		<value><![CDATA[Ο λογαριασμός σας δημιουργήθηκε!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_message</key>
		<value><![CDATA[<p>Συγχαρητήρια! Ο νέος σας λογαριασμός δημιουργήθηκε με επιτυχία!</p>
<p>Τώρα μπορείτε να επωφεληθείτε από τα προνόμια μέλους για να βελτιώσετε την εμπειρία σας στις διαδικτυακές αγορές μαζί μας.</p>
<p>Εάν έχετε ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ερωτήσεις σχετικά με τη λειτουργία αυτού του ηλεκτρονικού καταστήματος, παρακαλούμε στείλτε email στον ιδιοκτήτη του καταστήματος.</p>
<p>Έχει σταλεί επιβεβαίωση στη διεύθυνση email που δώσατε. Εάν δεν τη λάβετε εντός μίας ώρας, παρακαλούμε <a href="%s">επικοινωνήστε μαζί μας</a>.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_approval</key>
		<value><![CDATA[<p>Σας ευχαριστούμε για την εγγραφή σας στο %s!</p><p>Θα λάβετε ειδοποίηση μέσω email μόλις ο λογαριασμός σας ενεργοποιηθεί από τον ιδιοκτήτη του καταστήματος.</p><p>Εάν έχετε ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ερωτήσεις σχετικά με τη λειτουργία αυτού του διαδικτυακού καταστήματος, παρακαλούμε <a href="%s">επικοινωνήστε με τον ιδιοκτήτη του καταστήματος</a>.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>heading_title_activation</key>
		<value><![CDATA[Ο λογαριασμός σας έχει δημιουργηθεί, αλλά απαιτείται ενεργοποίηση. Παρακαλούμε ακολουθήστε τις οδηγίες.]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_activate</key>
		<value><![CDATA[<p>Σας ευχαριστούμε που εγγραφήκατε στο %s!</p><p>Θα ειδοποιηθείτε μέσω email με τις οδηγίες ενεργοποίησης του λογαριασμού σας. Πρέπει να κάνετε κλικ στον σύνδεσμο που παρέχεται στο email για να ενεργοποιήσετε τον λογαριασμό σας. Εάν δεν λάβετε email, ελέγξτε στους φακέλους ανεπιθύμητης αλληλογραφίας ή spam.</p><p>Εάν έχετε ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ερωτήσεις σχετικά με τη λειτουργία αυτού του διαδικτυακού καταστήματος, παρακαλούμε <a href="%s">επικοινωνήστε με τον ιδιοκτήτη του καταστήματος</a>.</p>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_account</key>
		<value><![CDATA[Λογαριασμός]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_success</key>
		<value><![CDATA[Επιτυχία]]></value>
	</definition>
</definitions>
