<?xml version="1.0"?>
<definitions>
	<definition>
		<key>heading_title</key>
		<value><![CDATA[Χρέωση Χειρισμού]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>total_name</key>
		<value><![CDATA[Χρέωση χειρισμού]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_total</key>
		<value><![CDATA[Σύνολα Παραγγελιών]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>text_success</key>
		<value><![CDATA[Επιτυχία: Έχετε ενημερώσει το συνολικό τέλος χειρισμού!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_total</key>
		<value><![CDATA[Order Total:<span class="help">Ελάχιστο ποσό παραγγελίας που πρέπει να επιτευχθεί για να εφαρμοστεί το τέλος. Εάν το συνολικό ποσό παραγγελίας του πελάτη υπερβεί αυτό το ποσό, το τέλος επεξεργασίας δεν θα εφαρμοστεί. Αυτή η τιμή αντικαθίσταται από ρύθμιση ειδική για την πληρωμή.</span>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_total_placeholder</key>
		<value><![CDATA[Ποσό Παραγγελίας]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_fee</key>
		<value><![CDATA[Τέλος:<span class="help">Το τέλος που θα προστεθεί στο συνολικό ποσό της παραγγελίας εάν δεν πληρούται η προϋπόθεση ελάχιστου ποσού. Το ποσό αυτό παρακάμπτεται από τις ρυθμίσεις της συγκεκριμένης μεθόδου πληρωμής</span>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_payment_fee</key>
		<value><![CDATA[Fee:<span class="help">Χρέωση που θα προστεθεί στο συνολικό ποσό της παραγγελίας εάν δεν πληρούται η προϋπόθεση ελάχιστου υποσυνόλου. Το ποσό αυτό υπερισχύει της κύριας ρύθμισης χρέωσης</span>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_payment</key>
		<value><![CDATA[Payment:<span class="help">Επιλέξτε μία συγκεκριμένη μέθοδο πληρωμής στην οποία θέλετε να προσθέσετε τη χρέωση. Αυτές οι ρυθμίσεις θα υπερισχύσουν των κύριων ρυθμίσεων εάν η μέθοδος πληρωμής χρησιμοποιείται από τον πελάτη.</span>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_order_subtotal</key>
		<value><![CDATA[Μερικό σύνολο παραγγελίας:<span class="help">Ελάχιστο ποσό μερικού συνόλου παραγγελίας που πρέπει να επιτευχθεί για να εφαρμοστεί το τέλος. Αυτό υπερισχύει της κύριας ρύθμισης</span>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_tax</key>
		<value><![CDATA[Κατηγορία φόρου:<span class="help">Επιλέξτε αν χρειάζεται να εφαρμοστεί φόρος επιπλέον στο τέλος χειρισμού</span>]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_status</key>
		<value><![CDATA[Status:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_sort_order</key>
		<value><![CDATA[Σειρά ταξινόμησης:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>entry_calculation_order</key>
		<value><![CDATA[Σειρά υπολογισμού:]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_permission</key>
		<value><![CDATA[Προειδοποίηση: Δεν έχετε άδεια να τροποποιήσετε το συνολικό τέλος διαχείρισης!]]></value>
	</definition>
	<definition>
		<key>error_number</key>
		<value><![CDATA[Προειδοποίηση: Το συνολικό ποσό παραγγελίας και το τέλος διαχείρισης πρέπει να είναι αριθμοί!]]></value>
	</definition>
</definitions>
